大家早啲出金鐘

大家早啲出金鐘

幫得幾多得幾多，
有人就幫到手。

不了

推

互相幫助

人到已經係幫到手